有無人係可以幫手訂口罩

有無巴絲打有係網上訂口罩可以幫下手
幫我訂返幾盒
揾親一係唔送一係賣曬一係好貴
有無人可以比我搭下單 唔該你地
屋企就嚟無乜存貨
已經努力去揾緊
比d建議我都好呀

而家網上訂到連運費最平都要百幾二百蚊盒(50個)，仲要等十日以上集運黎香港，你如果頂到的話其實自己訂仲實際。

讓兩三盒比我
我屋企得番一盒都無

好呀 唔該曬你有多記得揾我呀

依家真心好撚難，你留意下過幾日第一批到貨
如果到到，多數有人都會有多

訂咗二百盒

我見好多都被cut，我唔知邊d網仲可以送到

me want too

有多梗係收埋on99

得嘅話可唔可以讓幾盒比我？

Amazon 唔寄 咁搵集運倉得唔得

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#171 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你問佢la

標準香港人發現

冇人性就行開啦
樓主等有人性果班啦
多數怕cut單會買多好多

同朋友夾訂，如果收到可以讓一盒但有排先拎到

吹？

都好呀 好過無

呢個我唔係好識點搞

我啱啱Amazon 買左三盒，每盒50個，埋單唔洗500
但係月尾先有

呢度啲人係咪咁大壓力，個個痴撚線
人地提下你，咩有料無料燒壞左個腦？